粉嶺又有人墮軌

係咪痴線架 仲要有幾多單？？？
港鐵好拿拿聲起幕門啦

條友比人救反再跳過？

睇隔離post話比人碌爆頭

邊個post?

屌

之前條友已經死左